雜物戰術

今日黎明行動係好成功，除左有手足中槍同被拉外。但可以改善如下：

Keep住每日24小時做，每人10舊，100人一區，3分鐘內條街有1000舊雜物。扔完等9黎做路人甲乙丙，黑9走左再扔，目測每次黑9只有20-30人，Keep住做黑9必敗。

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

唔該大家入一入嚟, 開槍定點都比唔上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

利申開槍狗死全家

掉垃圾

有排黑9執，手足要快閃做，不貪不留

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

屋企啲垃圾儲埋一次過係街倒/堵

ize=6]11 12 朝早要人[/size=6]

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下